絲入！有乜野會令女朋友心動？

記得佢講過好想要既野，然後偷偷買黎做禮物

唔好成日做呢d 野，d 女人唔縱得

靚仔

Cash 樓

睇得出我唔開心

唔小心跌張黑卡出黎

我病到死死下煲粥俾我 到我屋企門口先打電話叫我開門
sweet到爆

如果佢好愛你 你食屎佢都會心動

其實係check下你係咪堅病